Comme je l'ai dis... la SOUVERAINETÉ AU PEUPLE et les élus au rang d'exécutant seulement. Et cela sur absolument TOUS les SUJETS... sans le moindre TABOO d'aucune sorte. En cas de non-exécution de la volonté du peuple par le représentant, de très lourdes sanctions financières et administratives devront être appliqué pour une longue durée. Afin que le pouvoir des lobbys soit drastiquement réduits et que le représentant joue parfaitement son rôle de SERVITEUR du peuple !
